《山下見》(字幕版)

歌詞：

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
祈求重回小山坡
烽煙散 找到你我
We will met at somewhere only we know

墜落緊一片洋紫荊嘅花瓣 敘述緊一個族群被化淡
一隻又一隻被打破嘅雞蛋 一次又一次人性嘅災難
再前行 有素未謀面嘅手足 四面八方 攀上一座山峯
修補 裂縫 讓敵人一切成空 帶住我地嘅語言
將自己繼續前衝

嘗試過努力去改變整個人生
但個天要我等一等 覺得我係一個罪人
再知道呢個世界唔係人咁品
拿拿林好好反省重新做人就係咁殘忍
得而失 失而再復得 一切因果已埋下伏筆食粒藥抗抑鬱**
走進呢個迷失森林 只不過 想放棄 呢條路唔屬於我
解開束縛漸漸醒覺尋求更快樂的過

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
Yo my hope may you will never die
祈求重回小山坡
烽煙散走都你我
We will met at somewhere all we know
Your body and your soul will light up on my flow

人生苦短 一場夢
功名利祿到老 一場空
時代力量究竟會不會成功
團結一心不要忘記初衷
無論經歷多少幾個秋冬
終有一天能夠走出這個迷宮
煙飄花火於城中
枯葉散落願隨風

有邊個唔想做個小小廢青
被迫挺身不惜與綠魔交織
步步進擊 過擊 全民反擊
發聲 Say no to fake 與你感到不適
痴人説夢到幾時 Ah 根本冇可能會翻到從前
痴心妄想 妄開我想 我想你同我 一齊打一場 硬仗

Three
Two
One
Here we go

撐到傷心不甘不知所措怎算嗎
回家那一刻可有一呵聲音安慰嗎
痛仍獨個守嗎 價值唔再分化
有淚別再灑 靜觀一下不必怕 Wo
如今你不止得你一個在撐
成班手足身邊一切唔怕
I will give it up ，cause you always be my side ，I will bear in up

茫茫圍城的癲波
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺 （消失的感覺）
尋求重回小山坡
烽煙散找到你我
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
Somewhere we know
You will not be lone, never lie
My story end my soul will fly up to the sky
Soldier be dead we will never cry
You will always keeping in my mind

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

——————————————

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

聲援維吾爾族人權集會
公海:

投左 許廷鏗 我們與愛的距離

最後五強先投 人話

真係好撚好聽呀呀

5 個人都好型

一晚 loop 足十幾次

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好好聽

睇住歌詞真係會喊出黎

大家記得 backup 條片 慢慢 J 住等正式版 (希望有)

啲藍屍又會搞鳩條片架啦

tui
佢地多D follower， 傾job就多D bargaining power

Ho wa Lau 2 小時前
Beatbox個度扮緊催淚彈

好神 ....

型到

點解係we will met

好難完整咁聽完，次次聽幾句已經好酸好想喊，beatbox後就喊晒

你講 Grammar 問題 ?

所有野都等睇佢地團隊 正式既發布